習近平主持政治局會議 一個月內第三度提備戰打仗

中美角力白熱化、且普遍預期中美關係難因拜登上台顯著改善之際，中共總書記習近平周一（30日）主持中共政治局會議，審議軍隊政治工作條例，重申黨的領導，並要求聚焦聚力備戰打仗。這是中央層級在不足一個月內，第三度提及備戰打仗。

根據新華社發布的通稿，周一召開的中共中央政治局會議，合共審議了「軍隊政治工作條例」、「中國共產黨統一戰線工作條例」、「中國共產黨黨員權利保障條例」等3項條例。但具體條文內容並未公布。

打啦
好悶呀

一名台灣老人：

解放軍從不打沒準備得仗

會打就唔會提
會提就唔會打

解放軍 : 老老實實,幾時加人工

打左先講啦垃撚圾，島仔都唔夠膽打
一個島仔都淆？ 點撚樣大國勃起呀？

國際摺被大賽未搞得成，梗係備緊戰啦
真槍實彈呢d咁小兒科點出解放軍呀？

幾時先睇到全球最先進既遼寧號既英姿

好快一日提三次

打

咪撚走呀！ 打硬你架！邊叫邊退後！

一出中國領空就變意粉

打得未

一個月仲可以3次算好多喇

解褲軍

留名睇老解慘死收場

真係打就好笑, fallout 3
睇下邊個死先

習大大急不及待想玩玩了

..打.
. 悶.

唔裁你已經係黨既恩賜

隻野台灣都未到手

八國聯軍2.0

打打打，打你老母咩，on99,成日9 up